麗英張相係想點

幾靚

佢咁嘅樣嚟講算係唔錯

睇佢句caption佢都係想影啲輕鬆玩野相姐

有咩問題?
睇相都幾文青
睇埋字就好搞笑

有咩問題?人地一早自己講明”全死角美女”

起碼好過好多IG 自信女

好想溝佢

人地一路都自嘲係全死角美少女

靚

好似有啲波

調教下實好好屌

全死角大波美少女

見過真人笑得幾甜
支持你去馬

好似住鑽石山果頭

唔使就住就住
屌撚到佢喊哂口

平時對D J圖 AV女優圖就逐part點評 缺一不可
對麗英 對小儀 就逐part搵 只要搵到一個優點 就佢已經算不錯了 GFABLE
her nose is too big....

咁早去拜山

其實唔太明....點解有人會讚佢"靚" "全死角美女=醜女
話佢靚D 人應該有D 問題?

負皮左你 唔好同我爭

清明

對眼壞咗啊

好樣衰